法國破紀錄16096宗新增確診

France has recorded 16,096 new cases of Covid-19 in 24 hours, a record since the launch of large-scale tests in the country, according to data released this evening by Public Health France

唸翻武漢幾個月先8萬

武漢個數字就算鳩數LA.

天氣開始凍 武漢手足又返返黎

印度一日都新增8萬幾

全球死亡人數過多四日之後破一百萬

achievement

唔係試過9萬咩

玩撚完

8萬幾係尋日新增個案

你弱智？支那狗個數你信？

多兩個零都唔止隨時

法蘭西玩完了

有D藍絲都唔信啦

我話佢話啊 無話信
屌你老母傻閪

馬卡龍今次多謝習大大啦

法國人口得6千7百萬... 一日都已經六千分之一人中

支那條數支那仔都唔信啦屌

西方教人注意個人衛生但偏偏自己國民好多都不乎標準

當時武漢去親其他國家既人都確診